LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #8 等待八月來臨

LiSA
本名 織部里沙
誕生日 6月24日
日本岐阜縣出身的女歌手，高中時期開始組成樂隊「CHUCKY」 。
CHUCKY於2008年解散。後來與Parking Out的成員合併組成樂隊「Love is Same All」，其藝名從該樂隊的隊名縮寫而來。
2010年為動畫Angel Beats劇中樂隊「Girls Dead Monster」的第二主音ユイ幕後代唱。
2011年4月首次以個人名義推出Mini album 正式出道 。

LiSAの配信シングル「Thrill, Risk, Heartless」のミュージッククリップ（YouTube Edit ver.）が、YouTubeにて公開になりました！

3/22（木）～25（日）に東京ビッグサイトにて開催のアニメコンベンションイベント「AnimeJapan 2018」で行われる、SACRA MUSICのステージイベント「SACRA MUSIC LIVE STAGE」に、LiSAの出演が決定しました！

「SACRA MUSIC LIVE STAGE」の開催日は、会期中の「3/24（土）」となります！

◆イベント名：AnimeJapan 2018
◆ステージ名：SACRA MUSIC LIVE STAGE
◆ステージ場所：WHITE STAGE
◆日程：2018年3月24日（土）
◆時間：16：15～17：00（予定）
◆出演：GARNiDELiA、TrySail、LiSA（予定・五十音順）
◆内容：「SACRA MUSIC」所属アーティストによるライブステージ

「LiVE is Smile Always 〜ASiA TOUR 2018〜」
6/14.15 日本武道館
6/30.7/1 大坂城ホール
7/21 SiNGAPORE
8/11 HONG KONG
8/18 TAiPEi
and more\( ¨̮ )/

[舊POST]
LiSA歌迷俱樂部 #1

LiSA(織部里沙)粉絲俱樂部 #2

LiSA(織部里沙)樂迷俱樂部 #3

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #4 Catch the Moment.

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #5 New Single《ASH》29/11發售

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #6 Asia Tour 2018開催決定

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #7 刺激！風險！無情！

懂不懂規矩 又話1001開post

你過左幾耐先開呀

1001完訓左

買唔到機票 決定呢幾個月係香港待機算

fc event同live house tour都有飛

罰佢同會然織部里沙訓番晚

樓主on9架!!!!

不了 中林芽依會恰醋

強帖留名

黎明

淨係諗住睇2日武道館算數 冇錢去埋大阪了...

留明

話時話仲未搵到人食livehouse 大阪張飛

又糞席

新po lm

係咪有會然買晒第一排益街坊

陪某個人訓一晚即可

你

LM

好多lisa

全部都係同一個人黎（好似係

8月等大家一齊喺第一排jump

想同絲打jump

我真絲

mk到呢......

我正常性取向

厹

究竟新歌會唔會出hires
ID好似都有

係 十唔十卜我

我要第一排正中間

Carry me please

快D出

而家冇要求了 mp3夠了

我自用

最多俾你坐我隔離

坐我格離係你既榮幸

死mk 你自己坐後排啦

屌你老母

我幫你奶腳 你俾我坐你隔黎prprprprprpr

想摸織b隻手

會然織部里沙會咪會幫大家買VIP

買不到喔

上次LiSA 嚟香港夾左張紙仔落個folder 畀我
叫我下次直接搵佢攞飛

靠你了 我要関係者席

HK D 関係者席 離哂地 係第一排 D大佬坐定定 好撚ODD

坐關係者席會強制地藏 不了

有冇拎過個file出黎用

人唔笑狗都吠

真係有

每次見到句一定會再返嚟就心痛了

唔敢拎出黎用

八月面交

有傻仔會買架

八月都唔知開唔開得成啦

喂 講少句

開唔成就唔洗返鬼國
正呀

thanks for sharing

老麥

回函有咩用？

好似抽直筆

比錢幫人抽獎 仲要二手

咁先九折，半價都嫌貴啦

我愛沙B

sa!

B!

我睇晒呢套 好撚精彩

劇情算ok既
d作畫就真係世界級

A-1遠境保證精彩

好記得有集出合體技定晒格
搞到我以為部機有事loop左個段好多次

為左金絲雀同公主睇哂

嘩有人睇得曬

聽歌

劇情唔係太差的
係作畫越後越痴線
有一半係抱住食花生睇A-1可以幾崩既心態睇

有冇人睇MARiA ?

應該幾時有飛買

呀姐定MARiA

pm織部里沙問

好慘 係咁俾會然短XX狙擊

沙沙

我成身肌肉到時一拳一個你地

沙B冇咁早賣啦

8月黎 應該4,5月左右賣

我諗2-3個月前掛

會唔會買最前位 又要逼人買CD

香港唔興呢味嫁喎

記錯

可唔可以著井衫 睇沙沙

同公司不用分得這麼細啦

緊係著15年果件比佢睇香港fans有幾撚慘

咁着水手T

阿姐淨係記得台灣架咋

可唔可以加埋藍井開雙人演唱會？

唔好喇
一人一半唔夠

天醬B我的

肥

100步笑50步

天醬俾你
ナンス我嘅

OK もも掟去餵豬

餵比我

最QQ係佢

希望大家唔好咁聲豬

睇好女仔有咩問題?

聽日記住G持真扎7單 aventure bleu喇

等我有機會睇內田家姐live先支持

睇好女仔促進世界和平

❚ 這回的「SCHOOL OF LOCK!」很精彩?! ❚
今晚播送的節目中，將有 RADWIMPS 新曲「Shape Of Miracle」初次全曲的 ON AIR 並在情人節前夕談談收巧克力的話題 😆
另外，昨天也有上節目介紹FC活動『LADiES & GENTLEMEN ～秘蜜の花園～』的 LiSA 今晚在「LiSAのLiSA LOCKS!」單元也將帶給大家關於「LOVE」的課程，傳授要初次約對方約會的建議㊙
#要聽一下 →
-

婚都未結學人教LOVE

好想有個咁嘅家姐

達仔比d力好嗎

統計下
支持中林芽依正評
支持鈴木達仔負評

小弟係新連登仔
買左飛六月去武道館參戰

呢度好似個個都去架

好正常 唔場場去都唔好叫自己LiSA Fans啦

好彩冇叫過

好彩我就係LiSA本人

去唔到fc event

又溝女

今日係2月14喔 屌

年28呀CFU

年廿九喇

整俾我的

55

自己整比自己

mean

各位LiSAッ子記住G持今日發售嘅真扎b 7單 aventure bleu
btw呢到d mk會然係咪都約咗女啪啪啪

大家記得6月睇完呀姐武道館之後
去支持mayu新戲 万引き家族

45 Jan 2018

唔好咁痴線啦 睇下好女仔過左今日算

睇完8月場live去長洲燒炭

幾時jump

怕痛不了

請問你今天要來點骨科嗎？

條囡好熟口面

Silent siren

喔load到喇 係鼓手

有冇絲打要ptbf

小妹想搵人今晚一齊食飯。。。

MK仔又係度扮晒野

個樣又細個咗 29歲喇今年

步入30大關

日日吸取雄馬精氣

老女人

你個腦得骨科

有冇人有聽米津
聽緊佢BOOTLEG隻碟 突然覺得佢真係鬼才黎

仲紅過阿姐

MARINA個仔好HEA

佢YANKEE隻碟已經開始聽
估唔到紅得咁快仲要紅到咁誇張

條友作VOCALOID歌又得 作普通歌又得 填詞又好
真係屈機

係個樣似達哥殘念左小小

唔知有咩機會同阿姐合作

難D

作隻ANISONG俾呀姐囉

晨辉中利刃正飞落 斩碎宿命 无可奈何 惊慌失措

美少女戰士

。。

加埋簡體字 好撚有風味

新年流流

唯一無二のルックスとパフォーマンスで観客の心をつかむ女王蜂さん

會唔會嚇親d fans

有少少鍾意左小林未郁

女王蜂+BiSH

但係佢黎香港個陣應該都會唱

我估唔會

上年黎完香港了 好聽

神vocal

要同大家分享聽過呢個版本既喜悅

斬碎!

你你你 快跪下

聽過了 勸大家唔好聽好過

不能只有我地聽過

30幾碎人仲少女

祝大家繼續DD

佢傻架?

好腿

(30)

我奶

呢度有冇人4月會去支那

諗住去

實去

bring me ok? 5 sick

唔好撚唱普通話版 THX

4月支那發生咩事？

「ANIMAX MUSIX 2018 Guangzhou」開催決定！

冇阿姐架

我都5 sick
應該係大麥網搶飛
搭地鐵就到体肉館

有冇人同你去 冇就+++
有就廢事

有 但係我可以飛甩佢
剩係同你去

出面有個po 話組團去

咁同出面公海啲人一齊去啦

我唔識講蝗語

廣州講廣東話就得（幾年前）

而家肯定唔係啦

我去邊都一開口就講蝗語
廢事講野講完廣東話唔明又要蝗語講多次

反而係佢哋聽到你講蝗語唔熟佢哋會問你係咪識廣東話

買到飛先睇下點算

教你點搶

有人唔做去做狗...

台上面D 人嗌China 我都唔知應唔應佢好

你應返佢地chi na

真 去廣洲不如過日本睇

不得不提
祈b唱歌依然.....

試下MUTE左聲睇

可愛極了

我聽汪呀姐唱算

聲=織b 畫=祈b
prefect

樣=真扎 perfect

小倉唯=perfect

いっせーのでゆいとだけ！！！！！！

0 - 5

bully me?
okay

轉推戶松遙了

買左新個兩本寫真集未

把聲好聽哭了

唱歌都好聽

你地班DD

Cfu推埋idol 點跟....

[img][/img]

條青筋

「比錢啦望」

著起黎一定理想與現實
唔敢買

所謂人生苦短

agger

呢對幾靚喎

螢光筆幫到你

咁樣就正啦

下個post放第一頁

ⓂNO-MA-CHAN

LiSA x 腦魔

出比d腳膠fans

ching痴線少陣啦

邊到仲有得賣

搵唔到了

笑撚死我 腦魔

介紹返 我老婆 今年29歲

你老婆對奶

咪玩啦,我老婆邊到有奶

咪就係 都冇波嘅

呢d野夾下就有架啦

阿姐對波

咩波 唔明

我推開果幾個都冇嘅野

冇波先係好女仔
有波=淫蕩

例如xxxxx

上坂すみれ

咁我揀有波qq

阿姐平架 零奶

祈b有咩

當年仲夾到d架

上次睇過個event同茅野同台

阿姐愈黎愈瘦咁 瘦就無奶啦

變晒胸肌了

冇 不過有更好

水獺肥 小倉唯 冇波
好囡仔

聽左兩日morn娘 係唔錯嘅

不過始終都係呀姐好

好心啦...

佐倉綾音

唔好沉迷年輕肉體

友利把聲 永世難忘......好撚八婆

愛屋及烏呀ching

原因係 EDM <<<<< Rock

阿姐好似就出場

宣傳因台

牙刷.....

1500Yen......吸血鬼

索尼罪大

借個位貼我妻子

冇樣野想要

睇番個販賣細節
係咪即係趕絕唔係現充既人
好彩今次d goods唔太中

九十九個九毫九

我記得好似aimer出過香水

仲出過茶包 蠟燭

毒撚錢真係好呃...

今次有蠟燭

要黎嘅始終要黎

kalafina點

我希望可以轉去SMA

親生仔完全體

都要睇間事務所肯唔肯放手

今日係初號推yui debut 13週年
細細個聽佢啲歌大

細細個

初中

mk妹

彈吉他果個

咪彈結他個個...

ogura yui 正啲...

同呀姐同年喎

比人搞大個肚仲唔mk？

婚都離埋

...
有個fd迷親邊個，邊個就大肚/結婚
Yui都係其中一個
好想叫佢迷呀姐

淨係聽過again同goodbye day

hirasawa yui正啲...

醬油正d

你確定唔係佢最正?

SURE

你做咩唔入tg gp

怕醜

真係出番sid版ash

にっこにっこにー

撈麵梓

啪啪 啪啪啪

平時同部長做唔少啦

咁你都g

我個推套電影係香港國際電影節有得睇呀

ff la

LiSA BEST -Day-【初回生産限定盤A】
LiSA BEST -Day-【初回生産限定盤B】
LiSA BEST -Day-【通常盤】【初回限定仕様】
LiSA BEST -Way-【初回生産限定盤A】
LiSA BEST -Way-【初回生産限定盤B】
LiSA BEST -Way-【通常盤】【初回限定仕様】
LiSA BEST -Day-＆LiSA BEST -Way-
又呃錢?

毒撚錢真係好好呃

特別係你呢類

又咩黎

我願意俾佢呃錢

精選碟就免了

係就快啦

嫁喇沙沙b

集best跟埋SSA場live？

下次去live都要買架啦 有會場特

Rich

同捆兩隻通常
bd dvd初回又冇同捆
sony賤撚到 想人買撚晒

Amazonjp買碟幾時多左呢個稅

運香港會退

今日有無巨巨會喬裝入場？

若要成功

含淚

amazon唔知會唔會cut單呢

初回同通常唔同係個cover?
我見佢包隻bluray就係ssa個live

咁我買11111個個都得啦?

屌你sony 1999睇到我頭都大埋

定初回隻bd先有encore個到?

係初回隻BD先有encore
所以如果你想儲埋初回封面就要買晒

唔係得11111先有encore？
11111好似係包哂所有野

我打錯
總知11111就最齊野

又禁住搶

初回4隻再加同捆
加埋好似差唔多3000蚊?

唔會又買dvd又買bd啦
應該係11111+4500*2
睇個期yen幾貴啦

搶錢

淨買11111算 搶錢搶到....

+1

why not all⋯真係講唔出口

仲要係合集 多兩首新歌
賤種公司

之前藍井唔撚撈之前出果兩隻未又係咁

本來諗住買day or way 其中一隻算，但3首新歌分別係兩隻碟到。屌你sony

牙姐準備唔撈

我養啦

コズミックジェットコースター,ジェットロケット同ROCK-MODE都係新錄版
條氣會唔會順D
淨係阿姐30碎生日已經係焗住比佢搶

打贏達仔先講

係時候他界

姐係咩事 冇留意過

真係唔知

LiSA死忠快啲買哂佢啦 唔買哂點得呀
藍井果隻咪仲過份 要買哂3隻先齊哂野

仆街岩岩twitter話真扎又出新album
又要買

唔係買隻EA就得喇咩？

好撚窮呀屌
買半隻得唔得

買11111算

做人真係唔好太DD
報應到喇

EA冇左MV 想要埋BD MV要買埋另外兩隻

我記得有個full box

返到屋企訂
cut我單既話唔撚買

EA會員限定有E同A既cd 另外多隻NHK Live DVD(唔撚出Bd ） 但就CUT撚哂啲MV
就咁買E/A就有MV 但唔會有NHK Live DVD

努力D服務公司就會有錢做DD

無業

下海

下馬

一個好既歌手可以將一首好聽既歌昇華

一個唔好既歌手會搞到隻歌悶到死

屌樓上老母

識下熄左聲聽

SOR囉

祈B配音掂既
Talk就痴住會然LiSA本命先掂

雷姆同智乃係要讚既
但唱LIVE

出黎隻揪 信和等

你試下聽下佢個radio

閪面女人而家唱live穩定左好多
平心而論

都幾悶下
痴住大西好笑好多

係大西好笑...

唔好再逼害一個咁可愛既女仔了

閪面女人

呢個真
真係幾掂

樓上班DD

汪汪汪

join us

不了 每個界別各推一個都夠我忙

大家記得去睇

DD

推得幾多個

你第幾刷

新宿1次 (等埋個fd遲左入場sosad
之後渋谷2次

女呀

陣mk味
btw,內田家姐

後面果D

不知幾撚正

仲未有機會睇live
淨係睇過舞台訪問
係幾靚女

介紹返 我家姐

睇片通常睇唔清真正實力

個次睇舞台訪問見佢似未訓醒講野1999但笑得好甜

魅力所在 一見佢笑我就笑

我對佢印象就係CC果堆女角

金毛MK廢青look

忘了愛

LiVE DiVE mHZ

退坑

(Band) Super beaver 幾正

改名未
Btw,囡囡個邊list勁到

勁又點丫
男個邊咪又係冇得去

點解又要呢d日子先肯唱Axxxis

好彩舊年回收左

會唔會去到他界個日都仲係Axxxis難民

Best album入面有收錄應該之後有機會再唱

一陣又係best album release event

永世難民

都幾肯定黎緊唔會再有免費發售活動..

why?

男仔會唔會好介意女仔小腿粗☹️

你班仆街冇一個貼
呢條腿好正wo

無肌肉唔貼

上次だってアタシのヒーロー同LDP既free mini live活動成個場爆曬人，d普通市民差d冇位行
而家既佢求其搞場event都一定會爆，唔可以再亂黎

MK妹fight

TB不了

短髮MK妹黎架

不喜歡tb喔

如果真係仔就可以嘅意思...?

不會懷孕不是更好嗎

睇過2nd live
唱歌好穩，同埋好帶動到氣氛
睇過最high嘅live~
本身未算係主推，睇完即刻沉船

識貨啊ching

2nd都有路過

呢度到底有幾多日本人

吸血鬼快D出特典同封面圖啦
我要訂碟呀

全特咪唔洗諗

唔會俾吸血鬼計劃通
11111算 BD都唔睇

11111唔係有bluway咩？

有啊 但唔知有冇encore部分

原來仲有tee 抵買

件tee 會係咩碼呢
香港著開大碼，但日本買嘅衫都要買加大

freesize嘅大tee啦應該
好泡菜個隻

就係11111先有encore

咁就11111啦屌 硬食!

「LiSA BEST-Day-」通常盤CD + 「LiSA BEST-Way-」通常盤CD

+ ライブ映像Blu-ray + LiSAのロック性とファッションアイコン性を象徴するアイテム、「LiSA BEST -Day- & LiSA BEST -Way-」特製の限定ビッグTシャツ同梱

冇睇到，唔該巴打

好靜

3月2號買飛

買咩?

G

唔識串

電影節同一日賣飛唔好同我爭

TOKUBB同松岡茉優套戲都係3月2賣

有冇人要幫手搶G 唔識串 飛
pm

pmed

dse 日文程度n幾

N10

N Vidia

@短髮控

大約N3到
因為難在要考ORAL同作文

Hi

我愛莎b

你個名出賣左你

もしもし恋デスカ？ もしもし教エテ！

差d以為會然LiSA改左名

真亦假時..

分身

到底係邊位巴打改名

🤫

原來係你

hi

呢幾日聽左幾十次 原來首歌係Morning娘既

好波

係幾好波

肉體廚

屌 撞錯左2-3次密碼 urbtix個ac俾佢鎖鬼左

沙沙B翻唱蘋果嘅NIPPON

我琴日先聽完呢首

買左26號睇

林檎姐！！

我都買左26

cityline個網世界第一
等左42分鐘 都仲未入到去
中間仲要彈走左我兩次

加油

椎名林檎 女王二十週年紀念作品第一彈將在 5. 23 發行致敬專輯「#アダムとイヴの林檎」( 亞當和夏娃的蘋果 )
將跨越世代・類型・關係・僅限這次 ! 由多位演唱者翻唱女王至今發行的名曲
就讓我們看看這豪華的演唱者名單&收錄歌曲吧：

・AI「罪と罰」
・井上陽水「カーネーション」
・宇多田ヒカル＆小袋成彬「丸ノ内サディスティック」
・木村カエラ「ここでキスして。」
・私立恵比寿中学「自由へ道連れ」
・田島貴男（ORIGINAL LOVE）「都合のいい身体」
・藤原さくら「茜さす 帰路照らされど…」
・松たか子「ありきたりな女」
・三浦大知「すべりだい」
・RHYMESTER「本能」
・LiSA「NIPPON」
・レキシ「幸福論」
・theウラシマ'S「正しい街」

真係好撚勁

古天樂呢

岩岩先見到部長6月17東京都有live
睇武道館d ching可以一次過睇晒兩公婆

OK喎

gun?

巾

未聽過店長wo

26號係咪會見到會然織部里沙

個個都入埋部長FC

有冇人幫手抽

諗緊睇唔睇
唔係好頂得順太粉紅嘅電影

淨係聽過酒樓部長

要人嘅先啱你?

俾你推坑 試下睇

26號係咩日子

美波靚女喔

呢度咁多肉體廚

美波艾粒腰

佢地係

我睇果幾個全部都冇身材可言啵

幾時到沙沙b

屌........
我做咩鳩cut撚左張機票架......

UO老母?

animax osaka

正喔

睇錯你俾人CUT

BTW oath sign CTM

シークレット様

笑咗

驚咩丫又唔係第一次聽
佢唱AxxxiS個陣先喊啦

真 上個星期喊左

MK妹+MK姐

how abt these two

會有幾多痴線佬去朝聖

可惜我唔去大阪

btw呢個體位

全通內田家姐TOUR就有機會架啦

又意淫D好女仔

係都全通沙沙b

小蠻腰

補抽番張live house tour先啦

哪有錢

痴撚線架

我一開個TWITTER係咁拉落都仲係ANIMAX同SONGFULDAYS

到底真扎姐姐會唔會同沙沙b影twoshot

個期比公司落左禁飛令

大爆射

wow

牙姐過氣了...

勿忘初心

等緊Best album同NIPPON出

等緊香港場呀屌

初心不變

呢個wavy look好正

[img]

屌係咁fail

點解有2張😂

會然你失敗好多次

頭都側埋

新曲「流星」、4月より放送のTV アニメ「ソードアート・オンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン」オープニングテーマに決定

競爭對手返黎了

藍井

競爭對手返黎仲炒冷飯

又 SAO

アコースティックライブ LiVE is Smile Always～FUN & FANFARE～[Acoustic Time] 開催決定☆

リクエストライブの前日にLiSA初のアコースティックライブの開催が決定しました！
スペシャルな夜をアコースティックVer.でもう1日お届けします☆

☆☆LiSAからのメッセージ☆☆
曲と遊ぶライブハウスツアーの前夜に、曲をウタウ。アコースティックライブを開催します。
初めてのアコースティックライブ。大好きな曲たちをウタウ特別な時間をねりねりしています。お楽しみにっ。

【公演日程】
2018年4月7日(土)

【会場】
TOYOSU PIT(東京)
(開場17:45/開演18:30)

【チケット料金】※ドリンク代別
全席指定 5,940円(税込)

※全席椅子の指定席となります。(スタンディングではありません)
※SETLISTの一部にファン投票のリクエストを反映予定です。

放假果時比LiSA頂住先炸

ピコ太郎が昨年3月6日に東京・日本武道館で開催した自身初のワンマンライブ「ピコ太郎 PPAPPT in 日本武道館」の映像が、4月18日にBlu-rayとDVDでリリースされることが決定した。

黑歷史

Noooooooooooooooo

I have a pennnnnnnnnnnn~
I have an a~a~a~apple~~~~~~

係現場其實睇得幾開心

🍎🍎🍎🍎🍎🍎🖊🖊🖊🖊🖊

✒️🍍

go!!!!

淨係識メルト同君の知らない物語，不了

值得支持架

yanaginagi 有冇人要幫手買飛

星期五聽Hi FiVE!

呢張野一開頭我以為你畫

諗下先 唔知買唔買780好

我渣渣黎

幫你搶單位數飛

你去唔去

多謝大佬 跟隊

學術研究

Lm

佢把聲聽到真係好撚舒服

咪玩啦みね兄

我點會唔去
我乜柒live 都去的

pm me 代搶飛

又加推

對韓兵器

唔記得你個tg wo

我愛美波 美波愛我

大佬呀

一般貨色

発展途上

弱點係笑得唔靚
但我都愛

PiZZA姐

會然織部里沙去唔去yanaginagi

冇愛，不了

整走左隻八重歯

原來森森森又帶多左隊野

木木木木木木木木木

九木

竟然出動 狗攻擊

係咪買11111就得？

至少我會咁買

11111 廢事煩喇

田淵大神新歌又用ring a bell呢個term
諗起老女人

32秒果度佢拖緊佢老竇定阿爺?

太公

開tour喎 唔關我事

留名睇全通

呢度啲人真係唔可以低估

6月中間去咗武道館...
抽7月去大阪場算

飛行系

唔小心聽左家入レオ又幾好聽

咁DD想殺左自己

Mayu係日出高校嘅同學喎

去完武道館接程內陸機落福岡咪得
東京場即日來回都得

不了

睇skyscanner補張內陸入福岡都係幾百蚊
我覺得可以一戰

睇左YOUTUBE佢D片
偶像宅

一入黎就見到張相嚇撚死

想睇Maaya
但抽Pony嘅Live特別麻煩
要有日本地址先收到飛

我都係諗住揾買開個個代購幫手

我買左東京13-16/6啊屌
唯有買張7月1嘅大阪去多次

係咪正先

幾好 樣又靚 又唔扮野夠真

加推啦

已經推左美波了

cut左張回咪得

無衝突

唔洗返工咩

再加推

美波真係好正 可惜我已經有太田氏

左至右 10 20 30

心愛既女人 vs 問hr請多日al

me too
yuuri
maaya
老女人
岩岩好10 20 30

no pay架喇

請得nopay仲有咩好怕

咪係

食左個hr姐姐咪得

下星期有中島美嘉睇

沙沙3字頭都叫少女啦
有咩問題喎

你u40/u50/u60組別可以fill up埋佢了

唔好比年齡呢個框框限制自己

推呢個

D特典ポストカード呢個岩唔岩入 ?

120 枚

平呀

呀姐啲splatoon力比我想像中⋯⋯

晏啲慢慢研究

pk了...

解散

?

Kalafina

唉

解散再轉名重組
睇穿左你啦

如果可以咁我ok架

改名做Kirafina

SACRA MUSIC與Bilibili動畫合作推出全新直播節目「SACRA STATION」並將於今日開播，首集來賓為 #GARNiDELiA 。

「SACRA STATION」#1
直播日時：2018年3月13日 19:30～21:00
MC：軟軟冰
來賓：GARNiDELiA（MARiA、toku）
直播網址：

等睇呀姐同天醬

使唔使俾錢架？

又水手

Harmony 会員の皆様へ

本日、一部メディアにてKalafinaに関する報道が有りましたので、
ファンクラブ会員の皆様に以下ご報告させて頂きます。

Kalafinaメンバーに退社希望者が1名居ります、当社としてはこの希望を受け入れ、退社を認めました。
残る2人のメンバーは今後も当社にて活動を続けます。
梶浦由記さんの楽曲を大切にしながら、それぞれの音楽に対する情熱をお伝え出来る様に活躍し、
ファンの皆様が喜び、楽しんで頂けるように計画を進めております。
近々改めて発表させて頂きます。

阿姐twitter70萬

70萬大軍

水手正啊

無嘢睇

聽下呀姐轉心情

到底係邊個退社

Keiko

「May’n Hall Tour 2018『and You』～BE SUNNY!!!～ at 日比谷野外大音楽堂」 May’n mobile チケット先行受付、3月18日（日）23:59まで受付中！
詳細をご確認のうえ、是非お申込みください！

【公演概要】
「May’n Hall Tour 2018『and You』～BE SUNNY!!!～ at 日比谷野外大音楽堂」
2018年6月17日（日）
開場16:15／開演17:00
日比谷野外大音楽堂

比22蚊入fc抽飛
有冇人去？

計算內這樣事情原是沒可能
可惜最終 仍是發生

大家d坑闊到

呢度d人個個都睇

推しは推せるうちに推せ
ライブは行けるうちに行け
うまいもんは食べれるうちに食べ

武道館個兩日呢個post d人係咪會全部係晒九段下

真...

係就好囉

留意username

好靜喔

可以睇下會然織部里沙有幾靚仔

巴打幫抽？我有興趣

校服控 好色情

做咩啫你

我五、六月係香港做社畜待機 後悔一世

唔巧JUMP！

八月未到唔會JUMP

心態正確

共勉之

DD人生有太多好野睇
唔捨得JUMP

大家都是好女仔，不用分得這麼細

求應機
反正都飛 諗住順便睇埋

Sid cover番ash仲要出埋mv
睇唔透

轉頭開

好正

シド 『ASH』(Music Video / Live Edition)-YouTube ver.-

而我覺得 唔係好得

聽慣左呀姐

∞(インフィニティ)ワンダーランドvol.01 スペシャルファンミーティング in 香港
∞ Wonderland vol.01 Special Fans Meeting in Hong Kong - 大坪由佳

日期：2018年4月29日(日)
時間：Open 18:00 Start 19:00
會場：香港九龍灣國際展貿中心 E-Max MUSIC ZONE
門票資料即將公布！

小時了了 大坪由佳黎香港
如果平既去望下先

大坪一個人要坐幾多張凳

上年見過 一張櫈OK的
唔得既話我做佢張櫈

而家既佢肥過電單車

大佬呀 唔好咁DD啦

DD危害身體呀

p i s h !

有冇人下星期都會睇真綾姐

4/4（水）に発売となる美少女戦士セーラームーン25周年トリビュートアルバム『美少女戦士セーラームーンTHE 25TH ANNIVERSARY MEMORIAL TRIBUTE』の収録曲とアーティストの組み合わせが発表になりました！

LiSAは、「ムーンライト伝説」を担当させていただきます！

音源の公開をお楽しみに！

■商品概要

「美少女戦士セーラームーン THE 25TH ANNIVERSARY MEMORIAL TRIBUTE」

【発売日】2018年4月4日(水)

【品番】KICＡ-3271

【アーティスト】石田燿子/井上苑子/月蝕會議/SILENT SIREN/女王蜂/BiSH/やくしまるえつこ/LiSA 他

【価格】￥3,000＋税

【収録曲】

M1.ムーンライト伝説／LiSA

M2.ラ・ソウルジャー（La soldier）／月蝕會議

M3.Moon Revenge／BiSH

M4.乙女のポリシー／石田燿子

M5.革命はナイト＆デイ／やくしまるえつこ（既発音源）

M6."らしく"いきましょ／井上苑子

M7. 風も空もきっと・・・／月蝕會議

M8.セーラースターソング／SILENT SIREN

M9.eternal eternity／女王蜂

他収録予定

【『美少女戦士セーラームーン』25周年プロジェクト公式サイト】

竟然唱最經典果首

仲要M1

終於有人share

呢到d人個個去曬推其他人，冇人得閒理呀姐

話說今晚MAH原來係九展有live

過氣了...

個個都去晒推D年輕肉體

我推嗰個細阿姐兩年咋

今年又有LiSAnimate

你地一個二個

molamola

木戶個樣真係劣化左好多

廿碎就話人劣化........

貓

新歌

無人理

但又唔係op ed?

過氣

可能無錢，得1首

btw竟然唔係女主角唱

ed可能女主角呢

過氣了
8月live準備取消

法醫學是為了未來的工作

想走數無咁易

Lemon

幾時JUMP!

Kalafina 真GG
下星期Radio最終回...

真DD

推左8年
第一次衝日本live就係佢地

我都推咗老女人8年幾 唔想佢咁快收皮

今日再睇埋呢單野
真係要愛惜生命 努力推你個推

下一句就會係生命有限 推多幾個先幸福

老女人唱歌加真礼配音 此生無憾

幾多推持續愛到幾多歲 當生命仍能...

女主角真係無歌唱？

轉會了

降key版呀姐 + 蘋果mix

好可愛喔

一聽 嘩HI 有小小似阿姐

骨子裡都係揾返個差唔多type嘅

轉咩會 E家老女人阿姐愈戰愈勇 成班見人3張野就轉會

唱得咁似阿姐

都係個句 年輕肉體無飽飯食都涯得住
但係老女人無飽飯食無錢買化妝品會死

好好聽
如果少d電音更好

ching你有咩會唔好架....

賣點唔係電音咩？

from google

唔識
我個人麻麻電音

唔好問

ok咁轉問ching有咩新推介

岩岩推完 而家未有
通常短頭髮就得

普通貨色

初段似阿姐,中段開始...

好扮唔扮扮機械人聲

唔好咁 尊重下我新女朋友囝

好的 RESPECT

respect

圓方有冇果部取票機?

Reol都係一心不乱個堆歌好聽d

好似冇 去通利好啲

咁我今日去拎左先

又睇咩

電影節嘛

佢個茉優

我都想係我嘅

妖怪手錶電影版有美波B
想睇

阿姐推介你個茉優果套戲

DAY

老女人賣萌

好感動 唔係用之前樣樣衰衰果張相做CD COVER

呢兩張我女人好靚靚

邊張??

咁qq

輕熟女

アニメ「猫がくれたまぁるいしあわせ」の特設HPにて、LiSAのインタビューを掲載いただいてます！タイアップ曲の「ハローグッデイ」は、作詞：LiSA、作曲：LiSA・堀江晶太さん、編曲：堀江晶太さんによる素敵な切ないバラードナンバー！

正呀喂

派帽俾矢吹大神

Sasa b

達仔慘了

rising hope個期已經呢位ching有份啦
帽事既

LiVE is Smile Always～ASiA TOUR 2018～[eN]

ライブイズスマイルオールウェイズ アジアツアーニセンジュウハチ エン

做咩姐

eN係咩意思 ?

一陣睇中島美嘉

同問

エン
完~

this ho qq

沙沙B CUTECUTE

endo啦咁

介紹返 禾wife

你去飲水素水算啦

成場都係泡菜Fans
我感覺生命受到威脅

之前未解釋9 up下啫

SACRA MUSIC個攤位果然係同藍井幅相一齊放中間

ja ga

試下推埋一份

美嘉好好好好好好好好好好好正

兩個都好正

睇完M娘睇乃團
夠喇好嘛

你們對的住織部里沙嗎

M娘好好多

31號NHK-BS有M娘20週年特輯 mayu做主持

今日睇左呢個唱LIVE 好正

乜都搞

有冇人開個打call 班事前練習下

你開班教

想學野

留名學野

七仔

諗住風火輪轉兩個鐘

成兩個月冇睇呀姐

幫我手支持埋天醬 唔該

叉燒直頭半年冇睇

做到先算
上次live 風火輪轉左2 首歌已經好攰

武道館四面台

Thrill唔知乜春副歌個位個陣呀姐個動作好似crossing field咁引d人嗌

紅館四面台

開4面台又係1階成最大贏家.....

慘況？

スペシャルなコラボレーションで、ClariSさんのironyをLiSAさん、GARNiDELiAさんと一緒に歌わせていただきました☆

LiSA巴又贏吧

而家叫大西

夢で高く跳んだ体は
どんな(hi)不安(hi)纏っ(hi)ても(hi)振り払ってく

即係咁

Thrill risk heartless個到就係
甘えた 泣きたい(hi)逃げたい(hi)失い(hi)たくない 通じないんだって

佢個動作就同crossing field副歌一樣，就似想人跳同嗌

金融才俊look

Crossing field果三句歌詞都係向上chok易咁多
要啲時間調教下

咪話TRH都係向上chok
擺明叫人嗌

TRH呢段做猜十五二十動作易啲

睇唔出呢條Mk妺係金融界做到副總裁

呢隊野我睇左好耐 我想講既係

中間條女真係好似林欣桐

林欣彤先岩

呢段好似仲快過 crossing field

係快過

SCARA新人?

dd?

愛屋及烏

我愛沙沙B 所以要愛埋其他日本好女仔

成個日本d女仔比你玩晒啦....

生駒里奈卒コン 4/22

DD...

我G持

到時一人一個

夾錢訂一人一個啦
等咩

啲坑會自己行埋黎
Fd有多比左隻我

一睇仲以為右上角係簽名

買扼手券送碟

支持neru

乃你又啱 真DD

就1001

推爆佢

OK